[輸打贏要]老實投票，有冇人放棄抗爭

問心投票，正皮係冇，負皮係有，唔好理cm理風向，請問心

正皮：有
負評：冇

我地照舊30分鐘後開結果

唔會帶任何風向，請大家問心投票

要屈毛請隨便，我地問心等結果

唔好理任何人點講，請問心投票，半個鍾後開結果我就唔再回應

請大家問心投票

on9 post
問心投票，正皮係冇，負皮係有，唔好理cm理風向，請問心

正皮：有
負評：冇

有病睇醫生啦

又開錯，我重開

請大家唔好投票我重開

到左開post上限，聽日再開，請大家停止投票

屌咪撚理佢啦，同一個問題玩幾次，啲垃圾po阻住晒人追po

[行動POST]615全民放假悼念日

勇武派真係大撚晒

樓主五毛